想問下大家，你幻想中嘅2047收地烏托邦係點？

香港經濟不景氣，租金樓價30年不升，至2047年，港共政府分階段收回港九新界私人房屋歸國有。

再平均隨機分配給香港市人民，即使是保安員或順豐速遞員也有機會被分配到淺水灣房屋。

市民皆慶幸自己一直沒有參與樓市遊戲，可以全身而退。

而業主則自責付出30年光陰金錢 到頭來一場空

傻啦
真香港人大屠殺
全部換血

2047 普選中國共產黨 777將榮升國家主席

講到宜家就唔係國有咁。。

2047年

擁有物業 = 犯罪

未撚死?

國家統一建造房屋
實行共產居住方式

要再比多D想像力，烏托邦唔止咁樣

ok

所有港人業主、公屋 強制轉返珠海、廣州 甚至 新疆
所有單位比大陸富三代、官三代住

所有英式名街道正名
毛澤東大道
習近平大道西

諗起都開心

謝指點
咁應該all in太古城， 中共無權收樓

傻西仲諗香港住

移民去東南亞小國都好過留香港啦弱智

你老母個乞衣劏房慢慢供

生生世世留大灣區啦

樓主做零售前線

靠奶強国人維生

食左幾個月老底

日日屌柒黃屍攪亂香港

佢仲要幫佢老母個乞衣劏房供多廿幾年

抵撚死

你性幻想嘅烏托邦就只係咁？

我明白你嘅憤怒

留大灣區啦

弱智供樓藍屍😂

北京又爆非法拆遷 3000戶「中端人口」受害、損失百億！

根本你唔係體制入面既人

你既下場都一樣

樓主d供樓傻西以為自己地位超然？

弱智

你連一般既強国人都不如

老屈業主係藍絲都壓抑唔到你嘅憤怒

面對現實你只係元朗國人

2047可能變左乾屁

你慢慢供樓融入大灣區啦

有排你受呀傻西

又性幻想我係元朗人

痴撚終

2047年港共政府收地收樓，租樓30年 年屆70歲的屈姓保安員表示期望免費分配到一個單位，欣喜若狂。

痴線

一定要住香港？

弱智

你估個個都好似你咁傻西跟淋奠供樓？

呢個post可以盡情比你性幻想2047景況，釋放你嘅憤怒。

來吧，吼叫吧

樓主供樓傻西性渴望其他人一齊同佢融入大灣區弱智供樓

無需要幻想

留在香港

非體制入面既人只會變其他人既糧食

正常有錢人都唔會諗留香港比人劏

你條弱智傻西做強国人啦

我明白屈姓保安員果種掙扎，恥笑嘉湖300萬，慢慢睇住升到600萬，再將來升到800萬， 自己則繼續痴老母住。

個心路歷程唔係一般人承受到

祝願你可以快點離開元朗國，想移民去邊？

樓主日日望老母死等個乞衣劏房可以歸佢

又希望強国大發慈悲唔好攪佢個乞衣劏房

是否太天真？

你以為你有特權？

你什麼都不是

只係個下賤大彎區人

你只係其他人既糧食

你供完個乞衣劏房

你認為個乞衣劏房係你既？

弱智

總之你d低學歷柒頭望你老母快d死

你比人劏前好好享受短暫既大灣區榮耀啦

屈狗不要被憤怒沖昏了頭腦

你想移民去邊？

我要同你講嗎？

你性幻想我係保安

保安點移民呀？

弱智傻西🙈

供完預左都係港共政府嘅，2047全民大收地。

2047年即使是保安員 也有機會獲免費編派房屋，實行共產制度。

樓主繼續性幻想你個乞衣劏房gogogo😂

弱智

都講左

你係非體系內既人

你屎都不如

噢，即係無野討論。

繼續釋放你嘅怒火吧

在這裏歡迎任何性幻想

你繼續性幻想強国會優待你件港英餘孽唔攪你個乞衣劏房啦

榮譽大灣區人乞衣3zero😂😂😂

係呀

呢家野你最撚叻啦

繼續供樓啦傻西

你想移民去邊？

好多連登仔都想學下野

屈狗你咁憤怒，好多野討論唔到

其實好多歐美國家都視保安為專業人士

同意，屈囝嘅技術移民其實可行

憤怒既應該係你下嘩？

供個乞衣劏房30年然後要雙手送比人無聲出

弱智😂😂😂

係呀

你條低學歷弱智攪得成就死去攪啦😂😂😂

永續基本法

係我好憤怒，業主30年後付出金錢時間換來一場空。

任職保安員憑技術移民移居歐美安享晚年

你面對現實啦傻西

強国人榮耀呀

供樓啦柒頭

上面d北京中端人口都要受

你d下賤香港人口可以置身事外？

樓主你求神拜佛啜下強国人條撚啦

又面對現實 日日都呢句

最唔面對現實就係屈囝

你以為淋奠益你比你上車？

咁既走勢

樓主弱智真心以為2047先係大限到？

大灣區智力

明白及體諒屈囝嘅憤怒

希望呢個post可以暫時令你釋懷，忘記現實

你幻想我做保安住香港係你性幻想出來既現實？

供樓然後上供啦柒頭

又幻想我憤怒？

我係北京人？

弱智

食花生望住你供層當寶既乞衣劏房就爽歪歪喇

今日唔做嘢，2047就真係得返幻想

屈囝不如暫停憤怒口舌之爭，分享下你嘅移民部署，大把連登仔想學野

保安員都可以技術移民，2047應該無問題

樓主好矛盾

唔奶強国人又無錢供樓

奶強国人，人地強国人又唔當佢一回事

照樣收佢層乞衣劏房

你性幻想我做保安元朗國人點移民呀？

你大業主供乞衣劏房三十年

教下連登仔學你做大灣區人啦

我性幻想還幻想，你現實話移民，兩回事來

分享下你嘅移民部署，比大家學下野

所以業主係好慘，求教移民出路

移民要人教？

咁撚弱智移你老母咩

做大灣區人啦供樓撚頭

屈囝已經被憤怒沖昏左頭腦，完全不能討論

我叫你教下人點大灣區人共享榮耀呀

教啦🙈

業主已經好慘，2047要共享大灣區，不要再提了

仲講2047根本弱智

唔使2047已經要上供中央啦🙈

勁既業主一早收返晒所有成本持有啦

你條弱智仲要供廿幾年送比強国就抵撚死

早知一早痴老母租樓住廿幾卅年算啦

依家唔使2047已經玩完，大鑊了

你要供樓就抵撚死既

條命生好d屋企有物業就唔使租唔使供啦

日日望你老母死食間乞衣劏房啦

明日大愚集中營，香港人入洗去住，你依家住果度收歸蟈有

供樓都是低賤的，唯有租樓高 最好痴老母

弱智

世上得供樓同租樓？

供樓租樓都低賤

最好屋企有錢有免費樓住

你幻想嘅烏托邦

香港人=犯罪
四等公民